大J 出一百萬搵831新屋嶺證據

與其係咁
不如眾籌
籌夠一千萬
之後請外國特工嚟調查

一來我地唔駛再浪費時間去搜集虛無嘅證據
搵完都唔會承認

二來好多機密檔案，我地平民根本冇可能接觸到，
搵唔到確確實實嘅證據

當然要搵外國特工，真係要靠外國嘅巴打幫手
眾籌都要喺外國
我覺得如果搵到真相
香港人多多錢都肯夾

831